一人一首你最鍾意ge香港電影主題曲

我揀終身美麗
夕陽組合+sammi完全冇得輸

插曲得唔得

有少少冷門，但幾鍾意

如果這一切是個岔口...

插曲

一生所愛

黑社會 對天歌

真係升華咗成套電影

半支煙

1989年 義不容情嘅主題曲
王傑

羅冠廷 一生所愛

苦海～

朱麗葉與梁山伯

張國榮 梅艷芳 贏L晒
揀唔落手

最憎就係成龍嗰首英雄故事 太L洗腦

明年今日

心照一生

哩首近代嚟講真係正
但身邊冇乜人聽過